Printing initial probabilities 21
Size of initial probabilities 1040
Key -> A    Val -> 3.78985537145
Key ->      Val -> 1.11570672203
Key -> C    Val -> 4.07753744391
Key -> "    Val -> 2.46809953147
Key -> D    Val -> 3.23023958352
Key -> G    Val -> 4.48300255201
Key -> F    Val -> 5.17614973257
Key -> I    Val -> 2.53709240296
Key -> H    Val -> 2.97892515524
Key -> M    Val -> 4.48300255201
Key -> O    Val -> 3.38439026335
Key -> N    Val -> 5.17614973257
Key -> P    Val -> 4.48300255201
Key -> S    Val -> 4.07753744391
Key -> R    Val -> 3.23023958352
Key -> U    Val -> 4.48300255201
Key -> T    Val -> 1.74216252809
Key -> W    Val -> 4.07753744391
Key -> V    Val -> 4.48300255201
Key -> B    Val -> 3.78985537145
Key -> 4    Val -> 5.17614973257
Printing tag probabilities 72
Size of tag probabilities 1040
Key -> !    Val -> 10000000.0
Key ->      Val -> 1.79580510276
Key -> "    Val -> 5.43288988368
Key -> '    Val -> 6.34918061556
Key -> )    Val -> 8.14094008478
Key -> (    Val -> 8.14094008478
Key -> -    Val -> 6.62111433104
Key -> ,    Val -> 4.70235517105
Key -> .    Val -> 4.9163662388
Key -> 1    Val -> 6.32565011814
Key -> 0    Val -> 6.30266059992
Key -> 3    Val -> 7.3142615116
Key -> 2    Val -> 7.3142615116
Key -> 5    Val -> 7.68895496104
Key -> 4    Val -> 7.44779290422
Key -> 7    Val -> 8.00740869216
Key -> 6    Val -> 7.8896256565
Key -> 9    Val -> 7.8896256565
Key -> 8    Val -> 8.00740869216
Key -> ?    Val -> 10000000.0
Key -> A    Val -> 5.74304481198
Key -> C    Val -> 5.656033435
Key -> B    Val -> 6.42328858771
Key -> E    Val -> 6.28018774407
Key -> D    Val -> 5.86734252866
Key -> G    Val -> 6.56048970922
Key -> F    Val -> 6.59034267237
Key -> I    Val -> 6.37327816713
Key -> H    Val -> 6.02640722329
Key -> K    Val -> 8.70055587272
Key -> J    Val -> 6.95135601791
Key -> M    Val -> 6.53150217235
Key -> L    Val -> 6.79101336783
Key -> O    Val -> 6.53150217235
Key -> N    Val -> 6.99580778048
Key -> Q    Val -> 10.0868502338
Key -> P    Val -> 6.50333129538
Key -> S    Val -> 5.50188275517
Key -> R    Val -> 6.11655832029
Key -> U    Val -> 7.14241125467
Key -> T    Val -> 5.30772674073
Key -> W    Val -> 6.68565285218
Key -> V    Val -> 7.78426514084
Key -> Y    Val -> 8.70055587272
Key -> X    Val -> 8.00740869216
Key -> Z    Val -> 10000000.0
Key -> a    Val -> 2.77296340221
Key -> c    Val -> 3.71866304749
Key -> b    Val -> 4.51469620166
Key -> e    Val -> 2.31325576648
Key -> d    Val -> 3.47346601546
Key -> g    Val -> 4.37311742833
Key -> f    Val -> 4.09288880653
Key -> i    Val -> 2.91673069039
Key -> h    Val -> 3.39849551989
Key -> k    Val -> 5.48168004785
Key -> j    Val -> 6.44926407411
Key -> m    Val -> 4.06340264088
Key -> l    Val -> 3.29900525153
Key -> o    Val -> 2.76764777507
Key -> n    Val -> 2.98435087806
Key -> q    Val -> 7.25363688978
Key -> p    Val -> 4.05857171361
Key -> s    Val -> 3.0144283333
Key -> r    Val -> 3.01188703587
Key -> u    Val -> 3.83880735933
Key -> t    Val -> 2.64611652645
Key -> w    Val -> 4.49213885424
Key -> v    Val -> 4.93355863934
Key -> y    Val -> 4.35675045086
Key -> x    Val -> 6.09786618727
Key -> z    Val -> 7.52190087638
Printing transition probabilities 72
Size of transition probabilities 3352
Key -> !    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key ->      Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.3565711979510375, '"': 4.653458971355343, "'": 7.597897950521784, ')': 7.597897950521784, '(': 6.345134982026416, '-': 6.211603589401893, ',': 6.4992856618536745, '.': 7.192432842413619, '1': 4.857057926596583, '0': 10000000.0, '3': 6.4992856618536745, '2': 6.345134982026416, '5': 7.597897950521784, '4': 6.211603589401893, '7': 7.597897950521784, '6': 6.904750769961838, '9': 10000000.0, '8': 6.904750769961838, '?': 10000000.0, 'A': 4.359219498357403, 'C': 4.014379012065674, 'B': 4.857057926596583, 'E': 5.65198780146647, 'D': 4.419844120173838, 'G': 4.889847749419573, 'F': 4.857057926596583, 'I': 5.988460038087683, 'H': 4.529845015388167, 'K': 7.597897950521784, 'J': 5.155550915152579, 'M': 4.889847749419573, 'L': 5.65198780146647, 'O': 5.988460038087683, 'N': 6.4992856618536745, 'Q': 10000000.0, 'P': 4.923749301095254, 'S': 4.101390389055304, 'R': 4.794537569615249, 'U': 6.904750769961838, 'T': 4.163910746036637, 'W': 5.112991300733784, 'V': 6.904750769961838, 'Y': 8.291045131081729, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.4077227425934504, 'c': 3.1790573427251854, 'b': 3.1435506542682763, 'e': 3.716334152578346, 'd': 3.8251370124271453, 'g': 4.602165676967793, 'f': 3.415847807880578, 'i': 3.1148953985079, 'h': 3.656316142852093, 'k': 6.6816072186476285, 'j': 5.032948593060247, 'm': 3.8602283322384157, 'l': 4.028365254040414, 'o': 2.7458676866021667, 'n': 4.484382641311409, 'q': 6.904750769961838, 'p': 3.1670811516784703, 's': 2.948710879116918, 'r': 3.4952545854849877, 'u': 5.155550915152579, 't': 2.0804450540570762, 'w': 3.0335497590539475, 'v': 4.857057926596583, 'y': 5.518456408841947, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> "    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.820747006101307, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 2.1690537003695227, '.': 1.5184661342283734, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 4.653960350157523, 'C': 10000000.0, 'B': 3.9608131695975777, 'E': 4.653960350157523, 'D': 4.653960350157523, 'G': 10000000.0, 'F': 4.653960350157523, 'I': 4.653960350157523, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 4.653960350157523, 'L': 10000000.0, 'O': 4.653960350157523, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 3.0445224377234226, 'W': 3.9608131695975777, 'V': 10000000.0, 'Y': 4.653960350157523, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.7080502011022096, 'c': 3.9608131695975777, 'b': 4.653960350157523, 'e': 3.555348061489413, 'd': 4.653960350157523, 'g': 4.653960350157523, 'f': 10000000.0, 'i': 3.555348061489413, 'h': 3.9608131695975777, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 4.653960350157523, 'n': 4.653960350157523, 'q': 4.653960350157523, 'p': 3.9608131695975777, 's': 4.653960350157523, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 2.5745188084776873, 'w': 3.9608131695975777, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> '    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.351375257163478, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 3.7376696182833684, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 3.7376696182833684, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 3.7376696182833684, 's': 0.33647223662121295, 'r': 3.7376696182833684, 'u': 10000000.0, 't': 2.351375257163478, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> )    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> (    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 1.9459101490553135, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 1.9459101490553135, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 1.9459101490553135, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 1.2527629684953685, 'R': 1.9459101490553135, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 1.9459101490553135, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> -    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.0678406300013559, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 3.4657359027997265, '2': 10000000.0, '5': 3.4657359027997265, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 3.4657359027997265, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.4657359027997265, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.4657359027997265, 'c': 3.4657359027997265, 'b': 10000000.0, 'e': 2.772588722239781, 'd': 3.4657359027997265, 'g': 3.4657359027997265, 'f': 3.4657359027997265, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 3.4657359027997265, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 3.4657359027997265, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 2.367123614131617, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 2.367123614131617, 'w': 3.4657359027997265, 'v': 10000000.0, 'y': 3.4657359027997265, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> ,    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.05661889399950759, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 5.384495062789089, '0': 3.1872704854528693, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 5.384495062789089, '4': 5.384495062789089, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> .    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.1100409844917323, '"': 2.4624337939359413, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 5.170483995038151, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.7841896339182606, 'C': 4.071871706370041, 'B': 3.7841896339182606, 'E': 10000000.0, 'D': 3.224573845982838, 'G': 4.477336814478206, 'F': 5.170483995038151, 'I': 2.531426665422893, 'H': 2.973259417701932, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 4.477336814478206, 'L': 10000000.0, 'O': 3.3787245258100964, 'N': 5.170483995038151, 'Q': 10000000.0, 'P': 4.477336814478206, 'S': 4.071871706370041, 'R': 3.224573845982838, 'U': 4.477336814478206, 'T': 1.769286613375996, 'W': 4.071871706370041, 'V': 4.477336814478206, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 1    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.374905754573672, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 3.7612001156935624, '(': 10000000.0, '-': 3.7612001156935624, ',': 2.662587827025453, '.': 2.1517622032594623, '1': 3.068052935133617, '0': 2.374905754573672, '3': 2.1517622032594623, '2': 3.068052935133617, '5': 2.662587827025453, '4': 3.7612001156935624, '7': 3.068052935133617, '6': 10000000.0, '9': 1.6817585740137266, '8': 3.068052935133617, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 0    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.0116009116784799, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 2.174751721484161, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 0.693147180559945, '3': 10000000.0, '2': 3.784189633918261, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 3    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.1631508098056809, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 2.772588722239781, '.': 2.0794415416798357, '1': 2.0794415416798357, '0': 1.6739764335716714, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 2.0794415416798357, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 2.772588722239781, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 2    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.1631508098056809, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 2.772588722239781, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 2.772588722239781, '.': 1.6739764335716714, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 2.772588722239781, '2': 2.772588722239781, '5': 2.772588722239781, '4': 2.0794415416798357, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 2.772588722239781, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 5    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.3978952727983707, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 1.7047480922384253, '.': 2.3978952727983707, '1': 2.3978952727983707, '0': 1.01160091167848, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 2.3978952727983707, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 2.3978952727983707, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 4    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.5596157879354227, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 2.6390573296152584, ',': 2.6390573296152584, '.': 2.6390573296152584, '1': 10000000.0, '0': 2.6390573296152584, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 2.6390573296152584, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 2.6390573296152584, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 7    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.3862943611198904, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 2.0794415416798357, ',': 1.3862943611198904, '.': 2.0794415416798357, '1': 2.0794415416798357, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 2.0794415416798357, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 6    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.1972245773362196, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 1.5040773967762742, '0': 2.1972245773362196, '3': 1.5040773967762742, '2': 1.5040773967762742, '5': 2.1972245773362196, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 9    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.1972245773362196, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 2.1972245773362196, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 2.1972245773362196, '0': 10000000.0, '3': 2.1972245773362196, '2': 2.1972245773362196, '5': 2.1972245773362196, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 1.0986122886681098, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> 8    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.3862943611198904, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 1.3862943611198904, '.': 10000000.0, '1': 2.0794415416798357, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 2.0794415416798357, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 2.0794415416798357, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 2.0794415416798357, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> ?    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> A    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.8588987720656838, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 2.3978952727983707, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 4.343805421853684, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 3.245193133185574, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 2.0412203288596382, 'R': 3.245193133185574, 'U': 2.7343675094195836, 'T': 3.6506582412937387, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 4.343805421853684, 'X': 4.343805421853684, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 4.343805421853684, 'f': 3.6506582412937387, 'i': 4.343805421853684, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 2.7343675094195836, 'o': 10000000.0, 'n': 3.245193133185574, 'q': 10000000.0, 'p': 3.6506582412937387, 's': 3.245193133185574, 'r': 4.343805421853684, 'u': 2.552045952625629, 't': 2.2643638801738484, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> C    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.3513752571634776, '"': 4.430816798843313, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.737669618283368, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 3.737669618283368, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.6390573296152584, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 3.0445224377234226, 'h': 2.3513752571634776, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 2.484906649788, 'o': 0.6241543090729937, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 4.430816798843313, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> B    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.2772672850097555, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 3.6635616461296463, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 3.6635616461296463, 'O': 3.6635616461296463, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 3.6635616461296463, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.8718021769015913, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.4663370687934267, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.970414465569701, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 2.970414465569701, 'o': 2.970414465569701, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 3.6635616461296463, 'u': 1.717651497074333, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 2.970414465569701, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> E    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.6094379124341, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 3.8066624897703196, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.8066624897703196, 'C': 3.8066624897703196, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 3.1135153092103742, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 3.8066624897703196, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 2.7080502011022096, 'Q': 10000000.0, 'P': 3.8066624897703196, 'S': 3.8066624897703196, 'R': 2.7080502011022096, 'U': 10000000.0, 'T': 3.8066624897703196, 'W': 10000000.0, 'V': 3.1135153092103742, 'Y': 10000000.0, 'X': 1.8607523407150064, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 2.197224577336219, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 2.7080502011022096, 'o': 10000000.0, 'n': 3.8066624897703196, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 3.8066624897703196, 'y': 10000000.0, 'x': 3.1135153092103742, 'z': 10000000.0}
Key -> D    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.833213344056216, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 4.219507705176107, 'C': 2.2735975561207935, 'B': 10000000.0, 'E': 3.5263605246161616, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 4.219507705176107, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 3.5263605246161616, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.223775431622116, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.511457504073897, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 3.120895416507997, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 3.5263605246161616, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 2.2735975561207935, 'u': 2.833213344056216, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> G    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.5263605246161616, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.5263605246161616, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 2.833213344056216, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.5263605246161616, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.9169226121820613, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.128465251817791, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 2.1400661634962708, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 1.4469189829363258, 'u': 3.5263605246161616, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> F    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.4965075614664802, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.4965075614664802, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 3.4965075614664802, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.4965075614664802, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 2.3978952727983707, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.803360380906535, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 1.88706964903238, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 1.88706964903238, 'u': 0.8574502318512218, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> I    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.1041341542702074, '"': 10000000.0, "'": 3.713572066704308, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 3.713572066704308, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 3.0204248861443626, 'O': 3.0204248861443626, 'N': 1.921812597476253, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 2.614959778036198, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 3.0204248861443626, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 3.713572066704308, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 3.713572066704308, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 2.1041341542702074, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 3.713572066704308, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 1.5163474893680884, 'w': 10000000.0, 'v': 3.0204248861443626, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> H    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 4.060443010546419, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 2.6741486494265283, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.3672958299864737, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.7578579175523732, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.7578579175523732, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.8632184332101995, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 1.0647107369924282, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 3.3672958299864737, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> K    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.386294361119893, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 0.693147180559948, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.386294361119893, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> J    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.749199854809259, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.1354942159291497, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.3437347467010947, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 1.5260563034950494, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 1.749199854809259, 'u': 2.0368819272610397, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> M    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.862200880929468, '"': 3.5553480614894135, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 2.862200880929468, 'C': 10000000.0, 'B': 3.5553480614894135, 'E': 3.5553480614894135, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 3.5553480614894135, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 0.9903987040278768, 'c': 3.5553480614894135, 'b': 10000000.0, 'e': 3.5553480614894135, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.456735772821304, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 1.4759065198095778, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 3.5553480614894135, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> L    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.6863989535702288, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.295836866004329, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 3.295836866004329, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 2.197224577336219, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 3.295836866004329, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 2.6026896854443837, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.6026896854443837, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 0.9932517730102832, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 3.295836866004329, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 3.295836866004329, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> O    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.862200880929468, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 3.5553480614894135, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 2.456735772821304, 'O': 10000000.0, 'N': 1.9459101490553132, 'Q': 10000000.0, 'P': 2.862200880929468, 'S': 3.5553480614894135, 'R': 3.5553480614894135, 'U': 2.862200880929468, 'T': 2.862200880929468, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 3.5553480614894135, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 3.5553480614894135, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 2.169053700369523, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 2.169053700369523, 'q': 10000000.0, 'p': 2.456735772821304, 's': 10000000.0, 'r': 2.862200880929468, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 3.5553480614894135, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> N    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.3978952727983707, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 1.299282984130261, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 2.3978952727983707, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 3.091042453358316, 'D': 2.3978952727983707, 'G': 3.091042453358316, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 3.091042453358316, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 2.3978952727983707, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.091042453358316, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.9924301646902063, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 3.091042453358316, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> Q    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 1.5765166949677097e-14, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> P    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.197224577336219, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.58351893845611, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.58351893845611, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 2.484906649788, 'U': 3.58351893845611, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.0986122886681096, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.791759469228055, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 3.58351893845611, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 3.58351893845611, 'o': 2.8903717578961645, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 2.8903717578961645, 'u': 3.58351893845611, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 3.58351893845611, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> S    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.945910149055314, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 4.584967478670572, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 3.1986731175506815, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 4.584967478670572, 'H': 4.584967478670572, 'K': 4.584967478670572, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 4.584967478670572, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 3.891820298110627, 'S': 4.584967478670572, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 2.639057329615259, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.639057329615259, 'c': 2.3877429013343527, 'b': 10000000.0, 'e': 1.640528499504132, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 4.584967478670572, 'h': 3.4863551900024623, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 4.584967478670572, 'n': 4.584967478670572, 'q': 10000000.0, 'p': 4.584967478670572, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 2.639057329615259, 't': 1.8123787564307912, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> R    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.5839975524322316, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.970291913552122, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 3.2771447329921766, 'D': 3.970291913552122, 'G': 3.970291913552122, 'F': 10000000.0, 'I': 3.970291913552122, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 3.970291913552122, 'L': 10000000.0, 'O': 2.8716796248840124, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 3.970291913552122, 'R': 10000000.0, 'U': 3.970291913552122, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.5839975524322316, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 0.9745596399981311, 'd': 3.970291913552122, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 3.2771447329921766, 'h': 3.970291913552122, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 2.024381764496809, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 3.2771447329921766, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> U    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.251291798606495, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 2.9444389791664403, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 2.9444389791664403, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 2.9444389791664403, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 0.998528830111127, 'R': 2.9444389791664403, 'U': 10000000.0, 'T': 2.251291798606495, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 1.5581446180465497, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> T    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.169685580677429, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 4.77912349311153, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 2.381228220313159, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 2.833213344056216, 'H': 3.169685580677429, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 4.77912349311153, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 4.77912349311153, 'U': 4.77912349311153, 'T': 4.77912349311153, 'W': 4.77912349311153, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.392829131991639, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.8346845139450894, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 0.7360722252769794, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 4.085976312551584, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 4.085976312551584, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 4.77912349311153, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> W    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.70805020110221, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 3.4011973816621555, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 3.4011973816621555, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 3.4011973816621555, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.4011973816621555, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.203972804325936, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.3217558399823197, 'h': 1.7917594692280552, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 2.70805020110221, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> V    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.3025850929940463, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 2.3025850929940463, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 1.609437912434101, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 2.3025850929940463, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 0.9162907318741558, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.3025850929940463, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> Y    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.6931471805599453, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 0.6931471805599453, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> X    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.079441541679836, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 0.13353139262452296, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> Z    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> a    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.650447737521395, '"': 7.313886831633462, "'": 5.522127362405406, ')': 7.313886831633462, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 5.704448919199361, '.': 7.313886831633462, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 3.170752105241929, 'b': 4.135833001285516, 'e': 10000000.0, 'd': 3.5762172133500933, 'g': 4.541298109393681, 'f': 4.828980181845461, 'i': 2.836550017155255, 'h': 5.927592470513571, 'k': 4.3181545580794705, 'j': 6.620739651073516, 'm': 3.507224341863142, 'l': 2.3651269412552933, 'o': 10000000.0, 'n': 1.9022407797784222, 'q': 10000000.0, 'p': 4.3694478524670215, 's': 2.257641026285154, 'r': 2.214020403809263, 'u': 4.480673487577246, 't': 1.8500550266078513, 'w': 4.748937474171925, 'v': 4.269364393910038, 'y': 3.1550037482737903, 'x': 5.116662254297243, 'z': 10000000.0}
Key -> c    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.8032378288889555, '"': 6.368187186350492, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 6.368187186350492, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.1055073093091767, 'c': 4.170962609014273, 'b': 10000000.0, 'e': 1.7832197076799199, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.5180395846404338, 'h': 1.7334581981208563, 'k': 3.883280536562492, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 4.422277037295179, 'o': 1.649688315055398, 'n': 10000000.0, 'q': 6.368187186350492, 'p': 10000000.0, 's': 5.269574897682382, 'r': 3.660136985248282, 'u': 4.170962609014273, 't': 2.024381764496808, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 4.981892825230601, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> b    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 4.473541743509655, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.353278207309564, 'c': 5.572154032177765, 'b': 4.879006851617819, 'e': 1.129502775687448, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.239949522002561, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 4.473541743509655, 'm': 10000000.0, 'l': 1.9085923860481184, 'o': 2.3140574941562826, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 4.473541743509655, 'r': 3.7803945629497098, 'u': 3.6262438831224513, 't': 4.473541743509655, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 2.106418129378038, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> e    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.192955330075245, '"': 5.694152925680358, "'": 7.080447286800249, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 6.674982178692084, ',': 4.44138995718499, '.': 4.729072029636772, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.1988834888568114, 'c': 3.354753859563596, 'b': 6.674982178692084, 'e': 3.730543199525644, 'd': 2.485327436665659, 'g': 4.012394351666632, 'f': 4.777862193806204, 'i': 4.829155488193754, 'h': 10000000.0, 'k': 6.674982178692084, 'j': 6.674982178692084, 'm': 3.944953070871099, 'l': 3.2302996850901904, 'o': 5.065544266257984, 'n': 2.3182733520024925, 'q': 5.576369890023974, 'p': 3.6464600823151025, 's': 2.55323864228187, 'r': 2.1459733536695573, 'u': 7.773594467360194, 't': 3.8223507487787667, 'w': 5.288687817572194, 'v': 4.682552014001878, 'y': 4.829155488193754, 'x': 4.110032821230548, 'z': 10000000.0}
Key -> d    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.708022370324989, '"': 5.227089857259669, "'": 6.61338421837956, ')': 6.61338421837956, '(': 10000000.0, '-': 6.61338421837956, ',': 4.048434860918023, '.': 3.723012460483395, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.8291945844612987, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.877185769985064, 'd': 4.667474069324246, 'g': 5.003946305945459, 'f': 5.920237037819614, 'i': 2.454501135019888, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 5.51477192971145, 'm': 4.821624749151505, 'l': 5.227089857259669, 'o': 3.723012460483395, 'n': 5.003946305945459, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 3.281179708204356, 'r': 5.227089857259669, 'u': 3.47789000245041, 't': 10000000.0, 'w': 5.51477192971145, 'v': 5.51477192971145, 'y': 4.667474069324246, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> g    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.2250964357772292, '"': 5.713732805509369, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 4.327438444389478, '.': 5.713732805509369, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.2288261557213684, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.7247487589450943, 'd': 10000000.0, 'g': 5.713732805509369, 'f': 10000000.0, 'i': 2.0248533513954325, 'h': 2.1873722808932072, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 5.713732805509369, 'o': 3.0746754758941104, 'n': 3.0056826044071587, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 5.020585624949423, 'r': 2.578238589580219, 'u': 3.411147712515323, 't': 5.713732805509369, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 5.713732805509369, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> f    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.8349061280920402, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 5.300814246746624, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.221372705066788, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 2.735864889285087, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 2.8159075969586236, 'i': 2.2803893606022614, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 5.993961427306569, 'o': 1.6764733137702592, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 3.4290120698450326, 'u': 3.160748083250353, 't': 3.509054777518569, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> i    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 7.170119543449628, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.736132338964482, 'c': 2.637520050296372, 'b': 5.560681631015528, 'e': 3.127068275615078, 'd': 2.7634002961853747, 'g': 3.341478146960533, 'f': 4.336906199393412, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 4.972894966113408, 'j': 10000000.0, 'm': 3.7043836406499016, 'l': 2.5749996933150383, 'o': 2.179686956670892, 'n': 1.568000722569927, 'q': 7.170119543449628, 'p': 4.867534450455582, 's': 2.1865129217412917, 'r': 3.298918532541737, 'u': 10000000.0, 't': 2.152839706634704, 'w': 10000000.0, 'v': 3.45654747674532, 'y': 10000000.0, 'x': 6.476972362889683, 'z': 4.772224270651257}
Key -> h    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.3842896207425914, '"': 6.688354713946762, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 5.589742425278652, '.': 6.688354713946762, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.0062234868225417, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 0.7145451020775004, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.2695141061501634, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 5.589742425278652, 'l': 5.589742425278652, 'o': 2.2340074176932543, 'n': 5.589742425278652, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 4.742444564891448, 'u': 4.290459441148391, 't': 4.049297384331503, 'w': 4.290459441148391, 'v': 10000000.0, 'y': 5.995207533386816, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> k    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.5141277326297757, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 3.506557897319982, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.9120230054281464, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 0.9675840262617061, 'd': 4.605170185988092, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 2.207274913189721, 'h': 2.9957322735539913, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 2.813410716760037, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 2.207274913189721, 'r': 10000000.0, 'u': 4.605170185988092, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> j    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.637586159726386, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.6916760106710729, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 2.028148247292286, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 0.41871033485818554, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> m    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.359885946831387, '"': 5.330300412401088, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 5.330300412401088, ',': 6.023447592961033, '.': 4.414009680526933, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.8963132079159415, 'c': 10000000.0, 'b': 3.4584982354994964, 'e': 1.304948721665939, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.8963132079159415, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 2.5577116901613066, 'l': 6.023447592961033, 'o': 2.4970870683448716, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 2.8453937626130874, 's': 3.4584982354994964, 'r': 10000000.0, 'u': 3.9440060512811974, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 4.924835304292923, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> l    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.8250003520496723, '"': 5.689232693641469, "'": 5.401550621189688, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 6.787844982309579, ',': 4.841934833254266, '.': 5.689232693641469, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.0604571635972384, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.9595312450072777, 'd': 2.6134577124139424, 'g': 10000000.0, 'f': 4.590620404973359, 'i': 2.2769854757927295, 'h': 5.178407069875479, 'k': 6.787844982309579, 'j': 10000000.0, 'm': 5.401550621189688, 'l': 1.7772096882133237, 'o': 3.2324969208201657, 'n': 10000000.0, 'q': 6.787844982309579, 'p': 5.178407069875479, 's': 3.3866476006474238, 'r': 10000000.0, 'u': 3.7921127087555884, 't': 3.529748444288097, 'w': 6.787844982309579, 'v': 5.689232693641469, 'y': 3.050175364026211, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> o    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.31525615282239, '"': 10000000.0, "'": 7.319202458767849, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 5.9329080976479585, ',': 6.220590170099739, '.': 7.319202458767849, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 4.68014512915259, 'c': 4.428830700871685, 'b': 4.68014512915259, 'e': 5.9329080976479585, 'd': 4.611152257665639, 'g': 5.373292309712536, 'f': 2.2072146704113056, 'i': 5.121977881431629, 'h': 7.319202458767849, 'k': 5.527442989539795, 'j': 7.319202458767849, 'm': 2.988469118481518, 'l': 2.8418656442896424, 'o': 3.581532840484481, 'n': 1.6493215357873297, 'q': 10000000.0, 'p': 3.708284546123625, 's': 3.708284546123625, 'r': 1.898667459495563, 'u': 2.1893037438447758, 't': 3.1145098393768835, 'w': 4.323470185213859, 'v': 3.7928419341516877, 'y': 5.239760917088013, 'x': 6.626055278207904, 'z': 10000000.0}
Key -> n    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.291358362797948, '"': 6.003887067106539, "'": 5.310739886546594, ')': 7.102499355774649, '(': 10000000.0, '-': 7.102499355774649, ',': 3.8066624897703196, '.': 4.394449154672438, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.9916254916013374, 'c': 3.2738579592855537, 'b': 10000000.0, 'e': 2.7586939339209646, 'd': 1.9095425048844383, 'g': 2.487378838933389, 'f': 5.156589206719335, 'i': 3.5471512942852352, 'h': 10000000.0, 'k': 4.5375499983131125, 'j': 10000000.0, 'm': 5.716204994654758, 'l': 6.003887067106539, 'o': 3.295836866004329, 'n': 4.799914262780603, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 2.9436162724149773, 'r': 6.409352175214703, 'u': 4.905274778438429, 't': 2.027325540540822, 'w': 7.102499355774649, 'v': 6.003887067106539, 'y': 5.156589206719335, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> q    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 10000000.0, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 10000000.0, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 10000000.0, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 8.881784197001252e-16, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> p    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.1379067623345334, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.0029268294955482, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 1.7242134270265277, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 3.3892211906154395, 'h': 4.236519051002643, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 4.929666231562588, 'l': 2.696074010055494, 'o': 1.8386237782042727, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 2.892784304301548, 's': 4.641984159110807, 'r': 1.5396421504985582, 'u': 2.983756082507275, 't': 3.463329162769161, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> s    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.0250497214910936, '"': 4.29983317829759, "'": 6.379274719977426, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 3.3588498338330632, '.': 3.6066859977376446, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.0834378539730967, 'c': 3.575914339070891, 'b': 10000000.0, 'e': 2.19722457733622, 'd': 4.992980358857535, 'g': 10000000.0, 'f': 5.462983988103271, 'i': 3.011978889990952, 'h': 4.027899462813949, 'k': 5.280662431309317, 'j': 10000000.0, 'm': 5.280662431309317, 'l': 3.9369276846082215, 'o': 2.96154803636406, 'n': 7.072421900537371, 'q': 10000000.0, 'p': 4.076689626983381, 's': 3.1806016024267447, 'r': 10000000.0, 'u': 3.461503987893147, 't': 2.095688158116797, 'w': 6.379274719977426, 'v': 7.072421900537371, 'y': 5.68612753941748, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> r    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.7917594692280554, '"': 10000000.0, "'": 4.995521656286208, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 5.688668836846153, ',': 4.366912996863833, '.': 4.772378104971998, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.6561225901694456, 'c': 4.184591440069879, 'b': 5.465525285531943, 'e': 1.5297857534864816, 'd': 3.4373770382396582, 'g': 3.8560873730978433, 'f': 6.3818160174060985, 'i': 2.5423637048127876, 'h': 10000000.0, 'k': 4.030440760242621, 'j': 10000000.0, 'm': 3.5196151364766304, 'l': 4.677067925167673, 'o': 2.60905507931146, 'n': 3.8560873730978433, 'q': 10000000.0, 'p': 5.283203728737989, 's': 2.6441463991227305, 'r': 4.366912996863833, 'u': 4.435905868350785, 't': 2.7311577761123598, 'w': 7.074963197966044, 'v': 4.677067925167673, 'y': 3.3860837438521076, 'x': 10000000.0, 'z': 7.074963197966044}
Key -> u    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 5.149430585840319, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 4.456283405280374, 'c': 2.814055670023283, 'b': 3.157000421150113, 'e': 3.0699890441604833, 'd': 3.7631362247204287, 'g': 3.539992673406219, 'f': 10000000.0, 'i': 3.539992673406219, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 4.05081829717221, 'l': 1.8913340478188374, 'o': 5.554895693948484, 'n': 2.0891597911487576, 'q': 10000000.0, 'p': 3.2523106009544382, 's': 2.2590588279441546, 'r': 1.6428726885203373, 'u': 10000000.0, 't': 2.1209084894633374, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> t    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 1.7812514916296394, '"': 7.440733707389261, "'": 6.342121418721151, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 4.550361949493096, '.': 5.04283843459089, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 3.0340144601250074, 'c': 6.342121418721151, 'b': 6.747586526829315, 'e': 1.9435654820960586, 'd': 10000000.0, 'g': 7.440733707389261, 'f': 7.440733707389261, 'i': 2.1128575385996795, 'h': 1.4618479424881388, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 4.550361949493096, 'l': 4.4962947282228205, 'o': 2.2367270203124656, 'n': 6.747586526829315, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 3.528710701961115, 'r': 3.8853856458998473, 'u': 4.073437877402787, 't': 3.4894899888078332, 'w': 5.243509130053042, 'v': 10000000.0, 'y': 3.470441793837139, 'x': 10000000.0, 'z': 7.440733707389261}
Key -> w    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.598979106047848, '"': 5.594711379601839, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 5.594711379601839, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 1.5003668173797386, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 2.227415549615365, 'd': 4.901564199041894, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.9311497334721928, 'h': 1.682688374173693, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 5.594711379601839, 'o': 1.5516601117672888, 'n': 4.208417018481948, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 4.901564199041894, 'r': 5.594711379601839, 'u': 10000000.0, 't': 5.594711379601839, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 5.594711379601839, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> v    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 3.7669972333778885, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.7553963216994086, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 0.5283187812135086, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.6875556916980528, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 1.9752377641498335, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> y    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 0.3735135083015617, '"': 3.6506582412937383, "'": 3.938340313745519, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 5.036952602413629, ',': 3.427514689979528, '.': 3.1651504255120373, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 10000000.0, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 2.639057329615258, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 5.036952602413629, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 3.7841896339182606, 'l': 5.730099782973574, 'o': 3.427514689979528, 'n': 5.036952602413629, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 3.427514689979528, 'r': 5.036952602413629, 'u': 10000000.0, 't': 5.730099782973574, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> x    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.043073897508961, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 3.9889840465642745, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 0.9932517730102837, 'c': 2.6026896854443837, 'b': 10000000.0, 'e': 2.6026896854443837, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 3.9889840465642745, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 1.5040773967762742, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 2.379546134130174, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Key -> z    Val -> {'!': 10000000.0, ' ': 2.5649493574615376, '"': 10000000.0, "'": 10000000.0, ')': 10000000.0, '(': 10000000.0, '-': 10000000.0, ',': 10000000.0, '.': 10000000.0, '1': 10000000.0, '0': 10000000.0, '3': 10000000.0, '2': 10000000.0, '5': 10000000.0, '4': 10000000.0, '7': 10000000.0, '6': 10000000.0, '9': 10000000.0, '8': 10000000.0, '?': 10000000.0, 'A': 10000000.0, 'C': 10000000.0, 'B': 10000000.0, 'E': 10000000.0, 'D': 10000000.0, 'G': 10000000.0, 'F': 10000000.0, 'I': 10000000.0, 'H': 10000000.0, 'K': 10000000.0, 'J': 10000000.0, 'M': 10000000.0, 'L': 10000000.0, 'O': 10000000.0, 'N': 10000000.0, 'Q': 10000000.0, 'P': 10000000.0, 'S': 10000000.0, 'R': 10000000.0, 'U': 10000000.0, 'T': 10000000.0, 'W': 10000000.0, 'V': 10000000.0, 'Y': 10000000.0, 'X': 10000000.0, 'Z': 10000000.0, 'a': 2.5649493574615376, 'c': 10000000.0, 'b': 10000000.0, 'e': 0.6190392084062244, 'd': 10000000.0, 'g': 10000000.0, 'f': 10000000.0, 'i': 1.178654996341647, 'h': 10000000.0, 'k': 10000000.0, 'j': 10000000.0, 'm': 10000000.0, 'l': 10000000.0, 'o': 10000000.0, 'n': 10000000.0, 'q': 10000000.0, 'p': 10000000.0, 's': 10000000.0, 'r': 10000000.0, 'u': 10000000.0, 't': 10000000.0, 'w': 10000000.0, 'v': 10000000.0, 'y': 10000000.0, 'x': 10000000.0, 'z': 10000000.0}
Printing emission probabilities 64
Size of emission probabilities 3352
Key -> 0    Val -> {'!': 130.40274058511807, ' ': 138.0586267194992, '"': 163.46165391726268, "'": 136.182678603221, ')': 157.1587991951802, '(': 167.98201514942897, '-': 166.49442883971395, ',': 152.21554876117804, '.': 138.0586267194992, '1': 104.72703894180583, '0': 199.51650967544973, '3': 181.85294369568038, '2': 172.33228611268748, '5': 183.14376905711836, '4': 195.15217336078163, '7': 150.52506707481808, '6': 203.64146874906243, '9': 192.87797483044048, '8': 199.51650967544973, '?': 153.88445779047004, 'A': 204.63609535176073, 'C': 160.35046267153402, 'B': 200.56992099599714, 'E': 180.5451482341688, 'D': 176.51824567111638, 'G': 177.8779738940577, 'F': 170.90072653697982, 'I': 126.41769477293082, 'H': 197.36470440972124, 'K': 194.022843381185, 'J': 175.14084823836575, 'M': 208.4710511838086, 'L': 160.35046267153402, 'O': 176.51824567111638, 'N': 192.87797483044048, 'Q': 192.87797483044048, 'P': 180.5451482341688, 'S': 184.4177865009831, 'R': 207.53366110661605, 'U': 169.4507074576842, 'T': 90.06152419034107, 'W': 191.71744182922652, 'V': 172.33228611268748, 'Y': 153.88445779047004, 'X': 189.3488614278485, 'Z': 173.74559316921733, 'a': 198.44814085182736, 'c': 189.3488614278485, 'b': 207.53366110661605, 'e': 202.6322973878865, 'd': 210.30366064853138, 'g': 214.6430131217904, 'f': 180.5451482341688, 'i': 153.88445779047004, 'h': 209.39435600484003, 'k': 203.64146874906243, 'j': 202.6322973878865, 'm': 181.85294369568038, 'l': 138.0586267194992, 'o': 197.36470440972124, 'n': 202.6322973878865, 'q': 215.46998805003355, 'p': 216.28350180987695, 's': 198.44814085182736, 'r': 175.14084823836575, 'u': 190.54111501663243, 't': 181.85294369568038, 'w': 192.87797483044048, 'v': 183.14376905711836, 'y': 205.61627386559022, 'x': 199.51650967544973, 'z': 189.3488614278485}
Key -> 1    Val -> {'!': 185.67515355491136, ' ': 143.54071140094317, '"': 179.22021565148546, "'": 158.764824131869, ')': 191.71744182922652, '(': 188.14054436573906, '-': 158.764824131869, ',': 175.14084823836575, '.': 166.49442883971395, '1': 163.46165391726268, '0': 173.74559316921733, '3': 172.33228611268748, '2': 176.51824567111638, '5': 148.81268742654655, '4': 191.71744182922652, '7': 189.3488614278485, '6': 161.91598549014589, '9': 179.22021565148546, '8': 170.90072653697982, '?': 186.91602326591715, 'A': 177.8779738940577, 'C': 194.022843381185, 'B': 175.14084823836575, 'E': 181.85294369568038, 'D': 166.49442883971395, 'G': 198.44814085182736, 'F': 185.67515355491136, 'I': 183.14376905711836, 'H': 145.32086835645492, 'K': 169.4507074576842, 'J': 191.71744182922652, 'M': 192.87797483044048, 'L': 173.74559316921733, 'O': 192.87797483044048, 'N': 170.90072653697982, 'Q': 206.58209850632002, 'P': 184.4177865009831, 'S': 177.8779738940577, 'R': 176.51824567111638, 'U': 161.91598549014589, 'T': 207.53366110661605, 'W': 190.54111501663243, 'V': 196.2660872835099, 'Y': 194.022843381185, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 166.49442883971395, 'a': 120.23133540304963, 'c': 139.9099962984214, 'b': 148.81268742654655, 'e': 157.1587991951802, 'd': 157.1587991951802, 'g': 155.5321073606407, 'f': 179.22021565148546, 'i': 164.98772038353297, 'h': 79.43863287521154, 'k': 152.21554876117804, 'j': 169.4507074576842, 'm': 190.54111501663243, 'l': 172.33228611268748, 'o': 145.32086835645492, 'n': 92.60519496393752, 'q': 169.4507074576842, 'p': 170.90072653697982, 's': 143.54071140094317, 'r': 170.90072653697982, 'u': 122.32210418241274, 't': 175.14084823836575, 'w': 179.22021565148546, 'v': 179.22021565148546, 'y': 200.56992099599714, 'x': 164.98772038353297, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 2    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 3    Val -> {'!': 97.5692801190056, ' ': 107.0407154555233, '"': 145.32086835645492, "'": 104.72703894180583, ')': 130.40274058511807, '(': 147.07807172436603, '-': 141.73721977237847, ',': 120.23133540304963, '.': 102.377963965339, '1': 64.99409285915634, '0': 184.4177865009831, '3': 163.46165391726268, '2': 148.81268742654655, '5': 164.98772038353297, '4': 176.51824567111638, '7': 141.73721977237847, '6': 176.51824567111638, '9': 181.85294369568038, '8': 186.91602326591715, '?': 145.32086835645492, 'A': 188.14054436573906, 'C': 181.85294369568038, 'B': 197.36470440972124, 'E': 191.71744182922652, 'D': 180.5451482341688, 'G': 194.022843381185, 'F': 188.14054436573906, 'I': 120.23133540304963, 'H': 198.44814085182736, 'K': 195.15217336078163, 'J': 176.51824567111638, 'M': 207.53366110661605, 'L': 145.32086835645492, 'O': 188.14054436573906, 'N': 196.2660872835099, 'Q': 202.6322973878865, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 202.6322973878865, 'U': 186.91602326591715, 'T': 153.88445779047004, 'W': 209.39435600484003, 'V': 191.71744182922652, 'Y': 158.764824131869, 'X': 180.5451482341688, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 157.1587991951802, 'c': 157.1587991951802, 'b': 196.2660872835099, 'e': 175.14084823836575, 'd': 185.67515355491136, 'g': 194.022843381185, 'f': 148.81268742654655, 'i': 68.00052805676731, 'h': 184.4177865009831, 'k': 184.4177865009831, 'j': 180.5451482341688, 'm': 153.88445779047004, 'l': 92.60519496393752, 'o': 167.98201514942897, 'n': 177.8779738940577, 'q': 192.87797483044048, 'p': 202.6322973878865, 's': 163.46165391726268, 'r': 148.81268742654655, 'u': 173.74559316921733, 't': 160.35046267153402, 'w': 191.71744182922652, 'v': 170.90072653697982, 'y': 196.2660872835099, 'x': 179.22021565148546, 'z': 147.07807172436603}
Key -> 4    Val -> {'!': 150.52506707481808, ' ': 115.96052470959926, '"': 148.81268742654655, "'": 138.0586267194992, ')': 173.74559316921733, '(': 136.182678603221, '-': 148.81268742654655, ',': 143.54071140094317, '.': 124.38401368610383, '1': 143.54071140094317, '0': 179.22021565148546, '3': 166.49442883971395, '2': 158.764824131869, '5': 170.90072653697982, '4': 186.91602326591715, '7': 170.90072653697982, '6': 179.22021565148546, '9': 173.74559316921733, '8': 170.90072653697982, '?': 155.5321073606407, 'A': 183.14376905711836, 'C': 179.22021565148546, 'B': 192.87797483044048, 'E': 189.3488614278485, 'D': 180.5451482341688, 'G': 200.56992099599714, 'F': 180.5451482341688, 'I': 172.33228611268748, 'H': 189.3488614278485, 'K': 188.14054436573906, 'J': 179.22021565148546, 'M': 188.14054436573906, 'L': 167.98201514942897, 'O': 185.67515355491136, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 200.56992099599714, 'P': 184.4177865009831, 'S': 183.14376905711836, 'R': 196.2660872835099, 'U': 179.22021565148546, 'T': 185.67515355491136, 'W': 199.51650967544973, 'V': 176.51824567111638, 'Y': 158.764824131869, 'X': 172.33228611268748, 'Z': 163.46165391726268, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 184.4177865009831, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 118.11104266230652, 'i': 141.73721977237847, 'h': 179.22021565148546, 'k': 170.90072653697982, 'j': 175.14084823836575, 'm': 150.52506707481808, 'l': 163.46165391726268, 'o': 164.98772038353297, 'n': 166.49442883971395, 'q': 190.54111501663243, 'p': 196.2660872835099, 's': 153.88445779047004, 'r': 68.00052805676731, 'u': 158.764824131869, 't': 132.35521897937878, 'w': 167.98201514942897, 'v': 134.28170016428584, 'y': 167.98201514942897, 'x': 138.0586267194992, 'z': 139.9099962984214}
Key -> 5    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 6    Val -> {'!': 184.4177865009831, ' ': 161.91598549014589, '"': 190.54111501663243, "'": 175.14084823836575, ')': 197.36470440972124, '(': 194.022843381185, '-': 183.14376905711836, ',': 179.22021565148546, '.': 164.98772038353297, '1': 176.51824567111638, '0': 188.14054436573906, '3': 194.022843381185, '2': 185.67515355491136, '5': 190.54111501663243, '4': 199.51650967544973, '7': 203.64146874906243, '6': 190.54111501663243, '9': 203.64146874906243, '8': 192.87797483044048, '?': 192.87797483044048, 'A': 202.6322973878865, 'C': 185.67515355491136, 'B': 186.91602326591715, 'E': 195.15217336078163, 'D': 167.98201514942897, 'G': 197.36470440972124, 'F': 204.63609535176073, 'I': 196.2660872835099, 'H': 197.36470440972124, 'K': 204.63609535176073, 'J': 201.60848207092178, 'M': 206.58209850632002, 'L': 180.5451482341688, 'O': 179.22021565148546, 'N': 199.51650967544973, 'Q': 195.15217336078163, 'P': 199.51650967544973, 'S': 186.91602326591715, 'R': 207.53366110661605, 'U': 169.4507074576842, 'T': 208.4710511838086, 'W': 204.63609535176073, 'V': 203.64146874906243, 'Y': 201.60848207092178, 'X': 208.4710511838086, 'Z': 189.3488614278485, 'a': 164.98772038353297, 'c': 130.40274058511807, 'b': 136.182678603221, 'e': 152.21554876117804, 'd': 186.91602326591715, 'g': 169.4507074576842, 'f': 185.67515355491136, 'i': 177.8779738940577, 'h': 166.49442883971395, 'k': 190.54111501663243, 'j': 181.85294369568038, 'm': 176.51824567111638, 'l': 189.3488614278485, 'o': 128.42374694544839, 'n': 148.81268742654655, 'q': 191.71744182922652, 'p': 97.5692801190056, 's': 161.91598549014589, 'r': 172.33228611268748, 'u': 143.54071140094317, 't': 173.74559316921733, 'w': 185.67515355491136, 'v': 175.14084823836575, 'y': 177.8779738940577, 'x': 180.5451482341688, 'z': 155.5321073606407}
Key -> 7    Val -> {'!': 95.10730828617584, ' ': 99.99242447486793, '"': 139.9099962984214, "'": 92.60519496393752, ')': 132.35521897937878, '(': 141.73721977237847, '-': 136.182678603221, ',': 118.11104266230652, '.': 99.99242447486793, '1': 48.88571966645606, '0': 183.14376905711836, '3': 158.764824131869, '2': 147.07807172436603, '5': 160.35046267153402, '4': 177.8779738940577, '7': 124.38401368610383, '6': 180.5451482341688, '9': 177.8779738940577, '8': 183.14376905711836, '?': 139.9099962984214, 'A': 189.3488614278485, 'C': 180.5451482341688, 'B': 198.44814085182736, 'E': 192.87797483044048, 'D': 179.22021565148546, 'G': 190.54111501663243, 'F': 186.91602326591715, 'I': 122.32210418241274, 'H': 199.51650967544973, 'K': 198.44814085182736, 'J': 172.33228611268748, 'M': 212.08059913444794, 'L': 150.52506707481808, 'O': 184.4177865009831, 'N': 201.60848207092178, 'Q': 199.51650967544973, 'P': 188.14054436573906, 'S': 184.4177865009831, 'R': 203.64146874906243, 'U': 185.67515355491136, 'T': 152.21554876117804, 'W': 210.30366064853138, 'V': 190.54111501663243, 'Y': 160.35046267153402, 'X': 189.3488614278485, 'Z': 167.98201514942897, 'a': 170.90072653697982, 'c': 164.98772038353297, 'b': 199.51650967544973, 'e': 181.85294369568038, 'd': 196.2660872835099, 'g': 199.51650967544973, 'f': 163.46165391726268, 'i': 102.377963965339, 'h': 190.54111501663243, 'k': 183.14376905711836, 'j': 186.91602326591715, 'm': 170.90072653697982, 'l': 84.84326121943847, 'o': 175.14084823836575, 'n': 186.91602326591715, 'q': 200.56992099599714, 'p': 207.53366110661605, 's': 173.74559316921733, 'r': 157.1587991951802, 'u': 175.14084823836575, 't': 167.98201514942897, 'w': 190.54111501663243, 'v': 175.14084823836575, 'y': 199.51650967544973, 'x': 185.67515355491136, 'z': 158.764824131869}
Key -> 8    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 9    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 136.182678603221, '"': 170.90072653697982, "'": 152.21554876117804, ')': 176.51824567111638, '(': 175.14084823836575, '-': 155.5321073606407, ',': 157.1587991951802, '.': 147.07807172436603, '1': 150.52506707481808, '0': 181.85294369568038, '3': 150.52506707481808, '2': 164.98772038353297, '5': 164.98772038353297, '4': 167.98201514942897, '7': 184.4177865009831, '6': 176.51824567111638, '9': 179.22021565148546, '8': 173.74559316921733, '?': 170.90072653697982, 'A': 183.14376905711836, 'C': 184.4177865009831, 'B': 195.15217336078163, 'E': 196.2660872835099, 'D': 188.14054436573906, 'G': 191.71744182922652, 'F': 192.87797483044048, 'I': 175.14084823836575, 'H': 170.90072653697982, 'K': 183.14376905711836, 'J': 155.5321073606407, 'M': 199.51650967544973, 'L': 167.98201514942897, 'O': 192.87797483044048, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 206.58209850632002, 'P': 189.3488614278485, 'S': 180.5451482341688, 'R': 186.91602326591715, 'U': 176.51824567111638, 'T': 199.51650967544973, 'W': 199.51650967544973, 'V': 194.022843381185, 'Y': 184.4177865009831, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 166.49442883971395, 'a': 64.99409285915634, 'c': 128.42374694544839, 'b': 176.51824567111638, 'e': 128.42374694544839, 'd': 147.07807172436603, 'g': 152.21554876117804, 'f': 164.98772038353297, 'i': 148.81268742654655, 'h': 152.21554876117804, 'k': 170.90072653697982, 'j': 160.35046267153402, 'm': 177.8779738940577, 'l': 163.46165391726268, 'o': 145.32086835645492, 'n': 143.54071140094317, 'q': 153.88445779047004, 'p': 184.4177865009831, 's': 115.96052470959926, 'r': 158.764824131869, 'u': 126.41769477293082, 't': 166.49442883971395, 'w': 179.22021565148546, 'v': 164.98772038353297, 'y': 191.71744182922652, 'x': 158.764824131869, 'z': 136.182678603221}
Key -> 10    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 11    Val -> {'!': 97.5692801190056, ' ': 107.0407154555233, '"': 145.32086835645492, "'": 104.72703894180583, ')': 130.40274058511807, '(': 147.07807172436603, '-': 141.73721977237847, ',': 120.23133540304963, '.': 102.377963965339, '1': 64.99409285915634, '0': 184.4177865009831, '3': 163.46165391726268, '2': 148.81268742654655, '5': 164.98772038353297, '4': 176.51824567111638, '7': 141.73721977237847, '6': 176.51824567111638, '9': 181.85294369568038, '8': 186.91602326591715, '?': 145.32086835645492, 'A': 188.14054436573906, 'C': 181.85294369568038, 'B': 197.36470440972124, 'E': 191.71744182922652, 'D': 180.5451482341688, 'G': 194.022843381185, 'F': 188.14054436573906, 'I': 120.23133540304963, 'H': 198.44814085182736, 'K': 195.15217336078163, 'J': 176.51824567111638, 'M': 207.53366110661605, 'L': 145.32086835645492, 'O': 188.14054436573906, 'N': 196.2660872835099, 'Q': 202.6322973878865, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 202.6322973878865, 'U': 186.91602326591715, 'T': 153.88445779047004, 'W': 209.39435600484003, 'V': 191.71744182922652, 'Y': 158.764824131869, 'X': 180.5451482341688, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 157.1587991951802, 'c': 157.1587991951802, 'b': 196.2660872835099, 'e': 175.14084823836575, 'd': 185.67515355491136, 'g': 194.022843381185, 'f': 148.81268742654655, 'i': 68.00052805676731, 'h': 184.4177865009831, 'k': 184.4177865009831, 'j': 180.5451482341688, 'm': 153.88445779047004, 'l': 92.60519496393752, 'o': 167.98201514942897, 'n': 177.8779738940577, 'q': 192.87797483044048, 'p': 202.6322973878865, 's': 163.46165391726268, 'r': 148.81268742654655, 'u': 173.74559316921733, 't': 160.35046267153402, 'w': 191.71744182922652, 'v': 170.90072653697982, 'y': 196.2660872835099, 'x': 179.22021565148546, 'z': 147.07807172436603}
Key -> 12    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 136.182678603221, '"': 170.90072653697982, "'": 152.21554876117804, ')': 170.90072653697982, '(': 166.49442883971395, '-': 145.32086835645492, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 160.35046267153402, '2': 161.91598549014589, '5': 170.90072653697982, '4': 181.85294369568038, '7': 179.22021565148546, '6': 179.22021565148546, '9': 184.4177865009831, '8': 179.22021565148546, '?': 167.98201514942897, 'A': 180.5451482341688, 'C': 184.4177865009831, 'B': 195.15217336078163, 'E': 191.71744182922652, 'D': 177.8779738940577, 'G': 186.91602326591715, 'F': 190.54111501663243, 'I': 177.8779738940577, 'H': 173.74559316921733, 'K': 180.5451482341688, 'J': 170.90072653697982, 'M': 192.87797483044048, 'L': 179.22021565148546, 'O': 185.67515355491136, 'N': 181.85294369568038, 'Q': 200.56992099599714, 'P': 179.22021565148546, 'S': 169.4507074576842, 'R': 184.4177865009831, 'U': 167.98201514942897, 'T': 195.15217336078163, 'W': 197.36470440972124, 'V': 196.2660872835099, 'Y': 181.85294369568038, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 160.35046267153402, 'a': 120.23133540304963, 'c': 124.38401368610383, 'b': 167.98201514942897, 'e': 120.23133540304963, 'd': 160.35046267153402, 'g': 161.91598549014589, 'f': 164.98772038353297, 'i': 158.764824131869, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 175.14084823836575, 'm': 177.8779738940577, 'l': 169.4507074576842, 'o': 138.0586267194992, 'n': 153.88445779047004, 'q': 163.46165391726268, 'p': 179.22021565148546, 's': 76.6613826261574, 'r': 158.764824131869, 'u': 141.73721977237847, 't': 163.46165391726268, 'w': 173.74559316921733, 'v': 158.764824131869, 'y': 189.3488614278485, 'x': 158.764824131869, 'z': 128.42374694544839}
Key -> 13    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 14    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
Key -> 15    Val -> {'!': 185.67515355491136, ' ': 143.54071140094317, '"': 179.22021565148546, "'": 158.764824131869, ')': 191.71744182922652, '(': 188.14054436573906, '-': 158.764824131869, ',': 175.14084823836575, '.': 166.49442883971395, '1': 163.46165391726268, '0': 173.74559316921733, '3': 172.33228611268748, '2': 176.51824567111638, '5': 148.81268742654655, '4': 191.71744182922652, '7': 189.3488614278485, '6': 161.91598549014589, '9': 179.22021565148546, '8': 170.90072653697982, '?': 186.91602326591715, 'A': 177.8779738940577, 'C': 194.022843381185, 'B': 175.14084823836575, 'E': 181.85294369568038, 'D': 166.49442883971395, 'G': 198.44814085182736, 'F': 185.67515355491136, 'I': 183.14376905711836, 'H': 145.32086835645492, 'K': 169.4507074576842, 'J': 191.71744182922652, 'M': 192.87797483044048, 'L': 173.74559316921733, 'O': 192.87797483044048, 'N': 170.90072653697982, 'Q': 206.58209850632002, 'P': 184.4177865009831, 'S': 177.8779738940577, 'R': 176.51824567111638, 'U': 161.91598549014589, 'T': 207.53366110661605, 'W': 190.54111501663243, 'V': 196.2660872835099, 'Y': 194.022843381185, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 166.49442883971395, 'a': 120.23133540304963, 'c': 139.9099962984214, 'b': 148.81268742654655, 'e': 157.1587991951802, 'd': 157.1587991951802, 'g': 155.5321073606407, 'f': 179.22021565148546, 'i': 164.98772038353297, 'h': 79.43863287521154, 'k': 152.21554876117804, 'j': 169.4507074576842, 'm': 190.54111501663243, 'l': 172.33228611268748, 'o': 145.32086835645492, 'n': 92.60519496393752, 'q': 169.4507074576842, 'p': 170.90072653697982, 's': 143.54071140094317, 'r': 170.90072653697982, 'u': 122.32210418241274, 't': 175.14084823836575, 'w': 179.22021565148546, 'v': 179.22021565148546, 'y': 200.56992099599714, 'x': 164.98772038353297, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 16    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 136.182678603221, '"': 170.90072653697982, "'": 152.21554876117804, ')': 176.51824567111638, '(': 175.14084823836575, '-': 155.5321073606407, ',': 157.1587991951802, '.': 147.07807172436603, '1': 150.52506707481808, '0': 181.85294369568038, '3': 150.52506707481808, '2': 164.98772038353297, '5': 164.98772038353297, '4': 167.98201514942897, '7': 184.4177865009831, '6': 176.51824567111638, '9': 179.22021565148546, '8': 173.74559316921733, '?': 170.90072653697982, 'A': 183.14376905711836, 'C': 184.4177865009831, 'B': 195.15217336078163, 'E': 196.2660872835099, 'D': 188.14054436573906, 'G': 191.71744182922652, 'F': 192.87797483044048, 'I': 175.14084823836575, 'H': 170.90072653697982, 'K': 183.14376905711836, 'J': 155.5321073606407, 'M': 199.51650967544973, 'L': 167.98201514942897, 'O': 192.87797483044048, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 206.58209850632002, 'P': 189.3488614278485, 'S': 180.5451482341688, 'R': 186.91602326591715, 'U': 176.51824567111638, 'T': 199.51650967544973, 'W': 199.51650967544973, 'V': 194.022843381185, 'Y': 184.4177865009831, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 166.49442883971395, 'a': 64.99409285915634, 'c': 128.42374694544839, 'b': 176.51824567111638, 'e': 128.42374694544839, 'd': 147.07807172436603, 'g': 152.21554876117804, 'f': 164.98772038353297, 'i': 148.81268742654655, 'h': 152.21554876117804, 'k': 170.90072653697982, 'j': 160.35046267153402, 'm': 177.8779738940577, 'l': 163.46165391726268, 'o': 145.32086835645492, 'n': 143.54071140094317, 'q': 153.88445779047004, 'p': 184.4177865009831, 's': 115.96052470959926, 'r': 158.764824131869, 'u': 126.41769477293082, 't': 166.49442883971395, 'w': 179.22021565148546, 'v': 164.98772038353297, 'y': 191.71744182922652, 'x': 158.764824131869, 'z': 136.182678603221}
Key -> 17    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
Key -> 18    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 19    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
Key -> 20    Val -> {'!': 185.67515355491136, ' ': 143.54071140094317, '"': 179.22021565148546, "'": 158.764824131869, ')': 191.71744182922652, '(': 188.14054436573906, '-': 158.764824131869, ',': 175.14084823836575, '.': 166.49442883971395, '1': 163.46165391726268, '0': 173.74559316921733, '3': 172.33228611268748, '2': 176.51824567111638, '5': 148.81268742654655, '4': 191.71744182922652, '7': 189.3488614278485, '6': 161.91598549014589, '9': 179.22021565148546, '8': 170.90072653697982, '?': 186.91602326591715, 'A': 177.8779738940577, 'C': 194.022843381185, 'B': 175.14084823836575, 'E': 181.85294369568038, 'D': 166.49442883971395, 'G': 198.44814085182736, 'F': 185.67515355491136, 'I': 183.14376905711836, 'H': 145.32086835645492, 'K': 169.4507074576842, 'J': 191.71744182922652, 'M': 192.87797483044048, 'L': 173.74559316921733, 'O': 192.87797483044048, 'N': 170.90072653697982, 'Q': 206.58209850632002, 'P': 184.4177865009831, 'S': 177.8779738940577, 'R': 176.51824567111638, 'U': 161.91598549014589, 'T': 207.53366110661605, 'W': 190.54111501663243, 'V': 196.2660872835099, 'Y': 194.022843381185, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 166.49442883971395, 'a': 120.23133540304963, 'c': 139.9099962984214, 'b': 148.81268742654655, 'e': 157.1587991951802, 'd': 157.1587991951802, 'g': 155.5321073606407, 'f': 179.22021565148546, 'i': 164.98772038353297, 'h': 79.43863287521154, 'k': 152.21554876117804, 'j': 169.4507074576842, 'm': 190.54111501663243, 'l': 172.33228611268748, 'o': 145.32086835645492, 'n': 92.60519496393752, 'q': 169.4507074576842, 'p': 170.90072653697982, 's': 143.54071140094317, 'r': 170.90072653697982, 'u': 122.32210418241274, 't': 175.14084823836575, 'w': 179.22021565148546, 'v': 179.22021565148546, 'y': 200.56992099599714, 'x': 164.98772038353297, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 21    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 22    Val -> {'!': 175.14084823836575, ' ': 147.07807172436603, '"': 173.74559316921733, "'": 164.98772038353297, ')': 170.90072653697982, '(': 175.14084823836575, '-': 161.91598549014589, ',': 139.9099962984214, '.': 139.9099962984214, '1': 183.14376905711836, '0': 189.3488614278485, '3': 197.36470440972124, '2': 196.2660872835099, '5': 200.56992099599714, '4': 191.71744182922652, '7': 181.85294369568038, '6': 204.63609535176073, '9': 186.91602326591715, '8': 204.63609535176073, '?': 176.51824567111638, 'A': 209.39435600484003, 'C': 202.6322973878865, 'B': 207.53366110661605, 'E': 213.80250571921272, 'D': 201.60848207092178, 'G': 213.80250571921272, 'F': 201.60848207092178, 'I': 205.61627386559022, 'H': 210.30366064853138, 'K': 216.28350180987695, 'J': 194.022843381185, 'M': 222.31500090717034, 'L': 198.44814085182736, 'O': 205.61627386559022, 'N': 213.80250571921272, 'Q': 215.46998805003355, 'P': 194.022843381185, 'S': 205.61627386559022, 'R': 208.4710511838086, 'U': 198.44814085182736, 'T': 209.39435600484003, 'W': 216.28350180987695, 'V': 145.32086835645492, 'Y': 202.6322973878865, 'X': 214.6430131217904, 'Z': 209.39435600484003, 'a': 192.87797483044048, 'c': 180.5451482341688, 'b': 210.30366064853138, 'e': 195.15217336078163, 'd': 207.53366110661605, 'g': 194.022843381185, 'f': 189.3488614278485, 'i': 189.3488614278485, 'h': 204.63609535176073, 'k': 198.44814085182736, 'j': 172.33228611268748, 'm': 190.54111501663243, 'l': 199.51650967544973, 'o': 196.2660872835099, 'n': 192.87797483044048, 'q': 205.61627386559022, 'p': 196.2660872835099, 's': 183.14376905711836, 'r': 158.764824131869, 'u': 176.51824567111638, 't': 177.8779738940577, 'w': 189.3488614278485, 'v': 95.10730828617584, 'y': 73.83108121524059, 'x': 181.85294369568038, 'z': 177.8779738940577}
Key -> 23    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 24    Val -> {'!': 180.5451482341688, ' ': 153.88445779047004, '"': 181.85294369568038, "'": 167.98201514942897, ')': 191.71744182922652, '(': 185.67515355491136, '-': 173.74559316921733, ',': 172.33228611268748, '.': 163.46165391726268, '1': 172.33228611268748, '0': 173.74559316921733, '3': 169.4507074576842, '2': 186.91602326591715, '5': 164.98772038353297, '4': 196.2660872835099, '7': 191.71744182922652, '6': 170.90072653697982, '9': 189.3488614278485, '8': 184.4177865009831, '?': 181.85294369568038, 'A': 199.51650967544973, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 202.6322973878865, 'D': 183.14376905711836, 'G': 179.22021565148546, 'F': 205.61627386559022, 'I': 188.14054436573906, 'H': 184.4177865009831, 'K': 205.61627386559022, 'J': 173.74559316921733, 'M': 188.14054436573906, 'L': 191.71744182922652, 'O': 163.46165391726268, 'N': 167.98201514942897, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 206.58209850632002, 'S': 183.14376905711836, 'R': 206.58209850632002, 'U': 152.21554876117804, 'T': 205.61627386559022, 'W': 185.67515355491136, 'V': 200.56992099599714, 'Y': 198.44814085182736, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 192.87797483044048, 'a': 120.23133540304963, 'c': 87.47476581531339, 'b': 164.98772038353297, 'e': 139.9099962984214, 'd': 87.47476581531339, 'g': 138.0586267194992, 'f': 173.74559316921733, 'i': 170.90072653697982, 'h': 161.91598549014589, 'k': 198.44814085182736, 'j': 180.5451482341688, 'm': 175.14084823836575, 'l': 183.14376905711836, 'o': 104.72703894180583, 'n': 153.88445779047004, 'q': 128.42374694544839, 'p': 173.74559316921733, 's': 139.9099962984214, 'r': 179.22021565148546, 'u': 126.41769477293082, 't': 172.33228611268748, 'w': 179.22021565148546, 'v': 181.85294369568038, 'y': 204.63609535176073, 'x': 179.22021565148546, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 25    Val -> {'!': 167.98201514942897, ' ': 134.28170016428584, '"': 169.4507074576842, "'": 150.52506707481808, ')': 180.5451482341688, '(': 176.51824567111638, '-': 157.1587991951802, ',': 155.5321073606407, '.': 141.73721977237847, '1': 158.764824131869, '0': 177.8779738940577, '3': 167.98201514942897, '2': 177.8779738940577, '5': 172.33228611268748, '4': 188.14054436573906, '7': 188.14054436573906, '6': 180.5451482341688, '9': 195.15217336078163, '8': 188.14054436573906, '?': 175.14084823836575, 'A': 194.022843381185, 'C': 163.46165391726268, 'B': 194.022843381185, 'E': 201.60848207092178, 'D': 161.91598549014589, 'G': 166.49442883971395, 'F': 204.63609535176073, 'I': 186.91602326591715, 'H': 195.15217336078163, 'K': 206.58209850632002, 'J': 172.33228611268748, 'M': 186.91602326591715, 'L': 175.14084823836575, 'O': 138.0586267194992, 'N': 183.14376905711836, 'Q': 160.35046267153402, 'P': 201.60848207092178, 'S': 176.51824567111638, 'R': 211.19904806529954, 'U': 153.88445779047004, 'T': 202.6322973878865, 'W': 198.44814085182736, 'V': 201.60848207092178, 'Y': 192.87797483044048, 'X': 200.56992099599714, 'Z': 181.85294369568038, 'a': 134.28170016428584, 'c': 79.43863287521154, 'b': 136.182678603221, 'e': 113.77904068700688, 'd': 134.28170016428584, 'g': 150.52506707481808, 'f': 175.14084823836575, 'i': 166.49442883971395, 'h': 169.4507074576842, 'k': 199.51650967544973, 'j': 181.85294369568038, 'm': 155.5321073606407, 'l': 179.22021565148546, 'o': 64.99409285915634, 'n': 161.91598549014589, 'q': 141.73721977237847, 'p': 150.52506707481808, 's': 138.0586267194992, 'r': 169.4507074576842, 'u': 132.35521897937878, 't': 164.98772038353297, 'w': 172.33228611268748, 'v': 172.33228611268748, 'y': 199.51650967544973, 'x': 183.14376905711836, 'z': 152.21554876117804}
Key -> 26    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 27    Val -> {'!': 150.52506707481808, ' ': 115.96052470959926, '"': 148.81268742654655, "'": 138.0586267194992, ')': 173.74559316921733, '(': 136.182678603221, '-': 148.81268742654655, ',': 143.54071140094317, '.': 124.38401368610383, '1': 143.54071140094317, '0': 179.22021565148546, '3': 166.49442883971395, '2': 158.764824131869, '5': 170.90072653697982, '4': 186.91602326591715, '7': 170.90072653697982, '6': 179.22021565148546, '9': 173.74559316921733, '8': 170.90072653697982, '?': 155.5321073606407, 'A': 183.14376905711836, 'C': 179.22021565148546, 'B': 192.87797483044048, 'E': 189.3488614278485, 'D': 180.5451482341688, 'G': 200.56992099599714, 'F': 180.5451482341688, 'I': 172.33228611268748, 'H': 189.3488614278485, 'K': 188.14054436573906, 'J': 179.22021565148546, 'M': 188.14054436573906, 'L': 167.98201514942897, 'O': 185.67515355491136, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 200.56992099599714, 'P': 184.4177865009831, 'S': 183.14376905711836, 'R': 196.2660872835099, 'U': 179.22021565148546, 'T': 185.67515355491136, 'W': 199.51650967544973, 'V': 176.51824567111638, 'Y': 158.764824131869, 'X': 172.33228611268748, 'Z': 163.46165391726268, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 184.4177865009831, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 118.11104266230652, 'i': 141.73721977237847, 'h': 179.22021565148546, 'k': 170.90072653697982, 'j': 175.14084823836575, 'm': 150.52506707481808, 'l': 163.46165391726268, 'o': 164.98772038353297, 'n': 166.49442883971395, 'q': 190.54111501663243, 'p': 196.2660872835099, 's': 153.88445779047004, 'r': 68.00052805676731, 'u': 158.764824131869, 't': 132.35521897937878, 'w': 167.98201514942897, 'v': 134.28170016428584, 'y': 167.98201514942897, 'x': 138.0586267194992, 'z': 139.9099962984214}
Key -> 28    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 29    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 136.182678603221, '"': 170.90072653697982, "'": 152.21554876117804, ')': 170.90072653697982, '(': 166.49442883971395, '-': 145.32086835645492, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 160.35046267153402, '2': 161.91598549014589, '5': 170.90072653697982, '4': 181.85294369568038, '7': 179.22021565148546, '6': 179.22021565148546, '9': 184.4177865009831, '8': 179.22021565148546, '?': 167.98201514942897, 'A': 180.5451482341688, 'C': 184.4177865009831, 'B': 195.15217336078163, 'E': 191.71744182922652, 'D': 177.8779738940577, 'G': 186.91602326591715, 'F': 190.54111501663243, 'I': 177.8779738940577, 'H': 173.74559316921733, 'K': 180.5451482341688, 'J': 170.90072653697982, 'M': 192.87797483044048, 'L': 179.22021565148546, 'O': 185.67515355491136, 'N': 181.85294369568038, 'Q': 200.56992099599714, 'P': 179.22021565148546, 'S': 169.4507074576842, 'R': 184.4177865009831, 'U': 167.98201514942897, 'T': 195.15217336078163, 'W': 197.36470440972124, 'V': 196.2660872835099, 'Y': 181.85294369568038, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 160.35046267153402, 'a': 120.23133540304963, 'c': 124.38401368610383, 'b': 167.98201514942897, 'e': 120.23133540304963, 'd': 160.35046267153402, 'g': 161.91598549014589, 'f': 164.98772038353297, 'i': 158.764824131869, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 175.14084823836575, 'm': 177.8779738940577, 'l': 169.4507074576842, 'o': 138.0586267194992, 'n': 153.88445779047004, 'q': 163.46165391726268, 'p': 179.22021565148546, 's': 76.6613826261574, 'r': 158.764824131869, 'u': 141.73721977237847, 't': 163.46165391726268, 'w': 173.74559316921733, 'v': 158.764824131869, 'y': 189.3488614278485, 'x': 158.764824131869, 'z': 128.42374694544839}
Key -> 30    Val -> {'!': 184.4177865009831, ' ': 161.91598549014589, '"': 190.54111501663243, "'": 175.14084823836575, ')': 197.36470440972124, '(': 194.022843381185, '-': 183.14376905711836, ',': 179.22021565148546, '.': 164.98772038353297, '1': 176.51824567111638, '0': 188.14054436573906, '3': 194.022843381185, '2': 185.67515355491136, '5': 190.54111501663243, '4': 199.51650967544973, '7': 203.64146874906243, '6': 190.54111501663243, '9': 203.64146874906243, '8': 192.87797483044048, '?': 192.87797483044048, 'A': 202.6322973878865, 'C': 185.67515355491136, 'B': 186.91602326591715, 'E': 195.15217336078163, 'D': 167.98201514942897, 'G': 197.36470440972124, 'F': 204.63609535176073, 'I': 196.2660872835099, 'H': 197.36470440972124, 'K': 204.63609535176073, 'J': 201.60848207092178, 'M': 206.58209850632002, 'L': 180.5451482341688, 'O': 179.22021565148546, 'N': 199.51650967544973, 'Q': 195.15217336078163, 'P': 199.51650967544973, 'S': 186.91602326591715, 'R': 207.53366110661605, 'U': 169.4507074576842, 'T': 208.4710511838086, 'W': 204.63609535176073, 'V': 203.64146874906243, 'Y': 201.60848207092178, 'X': 208.4710511838086, 'Z': 189.3488614278485, 'a': 164.98772038353297, 'c': 130.40274058511807, 'b': 136.182678603221, 'e': 152.21554876117804, 'd': 186.91602326591715, 'g': 169.4507074576842, 'f': 185.67515355491136, 'i': 177.8779738940577, 'h': 166.49442883971395, 'k': 190.54111501663243, 'j': 181.85294369568038, 'm': 176.51824567111638, 'l': 189.3488614278485, 'o': 128.42374694544839, 'n': 148.81268742654655, 'q': 191.71744182922652, 'p': 97.5692801190056, 's': 161.91598549014589, 'r': 172.33228611268748, 'u': 143.54071140094317, 't': 173.74559316921733, 'w': 185.67515355491136, 'v': 175.14084823836575, 'y': 177.8779738940577, 'x': 180.5451482341688, 'z': 155.5321073606407}
Key -> 31    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 32    Val -> {'!': 157.1587991951802, ' ': 128.42374694544839, '"': 164.98772038353297, "'": 145.32086835645492, ')': 173.74559316921733, '(': 169.4507074576842, '-': 158.764824131869, ',': 143.54071140094317, '.': 128.42374694544839, '1': 147.07807172436603, '0': 164.98772038353297, '3': 163.46165391726268, '2': 164.98772038353297, '5': 170.90072653697982, '4': 179.22021565148546, '7': 179.22021565148546, '6': 176.51824567111638, '9': 184.4177865009831, '8': 179.22021565148546, '?': 158.764824131869, 'A': 199.51650967544973, 'C': 141.73721977237847, 'B': 192.87797483044048, 'E': 194.022843381185, 'D': 166.49442883971395, 'G': 170.90072653697982, 'F': 192.87797483044048, 'I': 177.8779738940577, 'H': 191.71744182922652, 'K': 201.60848207092178, 'J': 161.91598549014589, 'M': 197.36470440972124, 'L': 173.74559316921733, 'O': 143.54071140094317, 'N': 179.22021565148546, 'Q': 164.98772038353297, 'P': 191.71744182922652, 'S': 175.14084823836575, 'R': 202.6322973878865, 'U': 141.73721977237847, 'T': 195.15217336078163, 'W': 197.36470440972124, 'V': 189.3488614278485, 'Y': 184.4177865009831, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 175.14084823836575, 'a': 132.35521897937878, 'c': 45.40924315179991, 'b': 145.32086835645492, 'e': 111.56580673879706, 'd': 120.23133540304963, 'g': 138.0586267194992, 'f': 161.91598549014589, 'i': 155.5321073606407, 'h': 170.90072653697982, 'k': 189.3488614278485, 'j': 177.8779738940577, 'm': 157.1587991951802, 'l': 169.4507074576842, 'o': 79.43863287521154, 'n': 163.46165391726268, 'q': 132.35521897937878, 'p': 158.764824131869, 's': 124.38401368610383, 'r': 152.21554876117804, 'u': 118.11104266230652, 't': 153.88445779047004, 'w': 173.74559316921733, 'v': 155.5321073606407, 'y': 186.91602326591715, 'x': 173.74559316921733, 'z': 136.182678603221}
Key -> 33    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
Key -> 34    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 35    Val -> {'!': 97.5692801190056, ' ': 107.0407154555233, '"': 145.32086835645492, "'": 104.72703894180583, ')': 130.40274058511807, '(': 147.07807172436603, '-': 141.73721977237847, ',': 120.23133540304963, '.': 102.377963965339, '1': 64.99409285915634, '0': 184.4177865009831, '3': 163.46165391726268, '2': 148.81268742654655, '5': 164.98772038353297, '4': 176.51824567111638, '7': 141.73721977237847, '6': 176.51824567111638, '9': 181.85294369568038, '8': 186.91602326591715, '?': 145.32086835645492, 'A': 188.14054436573906, 'C': 181.85294369568038, 'B': 197.36470440972124, 'E': 191.71744182922652, 'D': 180.5451482341688, 'G': 194.022843381185, 'F': 188.14054436573906, 'I': 120.23133540304963, 'H': 198.44814085182736, 'K': 195.15217336078163, 'J': 176.51824567111638, 'M': 207.53366110661605, 'L': 145.32086835645492, 'O': 188.14054436573906, 'N': 196.2660872835099, 'Q': 202.6322973878865, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 202.6322973878865, 'U': 186.91602326591715, 'T': 153.88445779047004, 'W': 209.39435600484003, 'V': 191.71744182922652, 'Y': 158.764824131869, 'X': 180.5451482341688, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 157.1587991951802, 'c': 157.1587991951802, 'b': 196.2660872835099, 'e': 175.14084823836575, 'd': 185.67515355491136, 'g': 194.022843381185, 'f': 148.81268742654655, 'i': 68.00052805676731, 'h': 184.4177865009831, 'k': 184.4177865009831, 'j': 180.5451482341688, 'm': 153.88445779047004, 'l': 92.60519496393752, 'o': 167.98201514942897, 'n': 177.8779738940577, 'q': 192.87797483044048, 'p': 202.6322973878865, 's': 163.46165391726268, 'r': 148.81268742654655, 'u': 173.74559316921733, 't': 160.35046267153402, 'w': 191.71744182922652, 'v': 170.90072653697982, 'y': 196.2660872835099, 'x': 179.22021565148546, 'z': 147.07807172436603}
Key -> 36    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
Key -> 37    Val -> {'!': 107.0407154555233, ' ': 64.99409285915634, '"': 122.32210418241274, "'": 95.10730828617584, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 118.11104266230652, ',': 30.345317117393414, '.': 45.40924315179991, '1': 115.96052470959926, '0': 179.22021565148546, '3': 163.46165391726268, '2': 164.98772038353297, '5': 173.74559316921733, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 184.4177865009831, '9': 176.51824567111638, '8': 186.91602326591715, '?': 130.40274058511807, 'A': 197.36470440972124, 'C': 173.74559316921733, 'B': 203.64146874906243, 'E': 200.56992099599714, 'D': 177.8779738940577, 'G': 191.71744182922652, 'F': 185.67515355491136, 'I': 153.88445779047004, 'H': 202.6322973878865, 'K': 201.60848207092178, 'J': 167.98201514942897, 'M': 214.6430131217904, 'L': 158.764824131869, 'O': 180.5451482341688, 'N': 202.6322973878865, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 191.71744182922652, 'S': 188.14054436573906, 'R': 208.4710511838086, 'U': 173.74559316921733, 'T': 175.14084823836575, 'W': 211.19904806529954, 'V': 161.91598549014589, 'Y': 161.91598549014589, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 180.5451482341688, 'a': 172.33228611268748, 'c': 157.1587991951802, 'b': 198.44814085182736, 'e': 183.14376905711836, 'd': 195.15217336078163, 'g': 198.44814085182736, 'f': 170.90072653697982, 'i': 138.0586267194992, 'h': 194.022843381185, 'k': 194.022843381185, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 143.54071140094317, 'o': 170.90072653697982, 'n': 188.14054436573906, 'q': 199.51650967544973, 'p': 206.58209850632002, 's': 177.8779738940577, 'r': 158.764824131869, 'u': 167.98201514942897, 't': 163.46165391726268, 'w': 184.4177865009831, 'v': 145.32086835645492, 'y': 161.91598549014589, 'x': 186.91602326591715, 'z': 169.4507074576842}
Key -> 38    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 39    Val -> {'!': 150.52506707481808, ' ': 115.96052470959926, '"': 148.81268742654655, "'": 138.0586267194992, ')': 173.74559316921733, '(': 136.182678603221, '-': 148.81268742654655, ',': 143.54071140094317, '.': 124.38401368610383, '1': 143.54071140094317, '0': 179.22021565148546, '3': 166.49442883971395, '2': 158.764824131869, '5': 170.90072653697982, '4': 186.91602326591715, '7': 170.90072653697982, '6': 179.22021565148546, '9': 173.74559316921733, '8': 170.90072653697982, '?': 155.5321073606407, 'A': 183.14376905711836, 'C': 179.22021565148546, 'B': 192.87797483044048, 'E': 189.3488614278485, 'D': 180.5451482341688, 'G': 200.56992099599714, 'F': 180.5451482341688, 'I': 172.33228611268748, 'H': 189.3488614278485, 'K': 188.14054436573906, 'J': 179.22021565148546, 'M': 188.14054436573906, 'L': 167.98201514942897, 'O': 185.67515355491136, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 200.56992099599714, 'P': 184.4177865009831, 'S': 183.14376905711836, 'R': 196.2660872835099, 'U': 179.22021565148546, 'T': 185.67515355491136, 'W': 199.51650967544973, 'V': 176.51824567111638, 'Y': 158.764824131869, 'X': 172.33228611268748, 'Z': 163.46165391726268, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 184.4177865009831, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 118.11104266230652, 'i': 141.73721977237847, 'h': 179.22021565148546, 'k': 170.90072653697982, 'j': 175.14084823836575, 'm': 150.52506707481808, 'l': 163.46165391726268, 'o': 164.98772038353297, 'n': 166.49442883971395, 'q': 190.54111501663243, 'p': 196.2660872835099, 's': 153.88445779047004, 'r': 68.00052805676731, 'u': 158.764824131869, 't': 132.35521897937878, 'w': 167.98201514942897, 'v': 134.28170016428584, 'y': 167.98201514942897, 'x': 138.0586267194992, 'z': 139.9099962984214}
Key -> 40    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 41    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 136.182678603221, '"': 170.90072653697982, "'": 152.21554876117804, ')': 170.90072653697982, '(': 166.49442883971395, '-': 145.32086835645492, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 160.35046267153402, '2': 161.91598549014589, '5': 170.90072653697982, '4': 181.85294369568038, '7': 179.22021565148546, '6': 179.22021565148546, '9': 184.4177865009831, '8': 179.22021565148546, '?': 167.98201514942897, 'A': 180.5451482341688, 'C': 184.4177865009831, 'B': 195.15217336078163, 'E': 191.71744182922652, 'D': 177.8779738940577, 'G': 186.91602326591715, 'F': 190.54111501663243, 'I': 177.8779738940577, 'H': 173.74559316921733, 'K': 180.5451482341688, 'J': 170.90072653697982, 'M': 192.87797483044048, 'L': 179.22021565148546, 'O': 185.67515355491136, 'N': 181.85294369568038, 'Q': 200.56992099599714, 'P': 179.22021565148546, 'S': 169.4507074576842, 'R': 184.4177865009831, 'U': 167.98201514942897, 'T': 195.15217336078163, 'W': 197.36470440972124, 'V': 196.2660872835099, 'Y': 181.85294369568038, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 160.35046267153402, 'a': 120.23133540304963, 'c': 124.38401368610383, 'b': 167.98201514942897, 'e': 120.23133540304963, 'd': 160.35046267153402, 'g': 161.91598549014589, 'f': 164.98772038353297, 'i': 158.764824131869, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 175.14084823836575, 'm': 177.8779738940577, 'l': 169.4507074576842, 'o': 138.0586267194992, 'n': 153.88445779047004, 'q': 163.46165391726268, 'p': 179.22021565148546, 's': 76.6613826261574, 'r': 158.764824131869, 'u': 141.73721977237847, 't': 163.46165391726268, 'w': 173.74559316921733, 'v': 158.764824131869, 'y': 189.3488614278485, 'x': 158.764824131869, 'z': 128.42374694544839}
Key -> 42    Val -> {'!': 184.4177865009831, ' ': 161.91598549014589, '"': 190.54111501663243, "'": 175.14084823836575, ')': 197.36470440972124, '(': 194.022843381185, '-': 183.14376905711836, ',': 179.22021565148546, '.': 164.98772038353297, '1': 176.51824567111638, '0': 188.14054436573906, '3': 194.022843381185, '2': 185.67515355491136, '5': 190.54111501663243, '4': 199.51650967544973, '7': 203.64146874906243, '6': 190.54111501663243, '9': 203.64146874906243, '8': 192.87797483044048, '?': 192.87797483044048, 'A': 202.6322973878865, 'C': 185.67515355491136, 'B': 186.91602326591715, 'E': 195.15217336078163, 'D': 167.98201514942897, 'G': 197.36470440972124, 'F': 204.63609535176073, 'I': 196.2660872835099, 'H': 197.36470440972124, 'K': 204.63609535176073, 'J': 201.60848207092178, 'M': 206.58209850632002, 'L': 180.5451482341688, 'O': 179.22021565148546, 'N': 199.51650967544973, 'Q': 195.15217336078163, 'P': 199.51650967544973, 'S': 186.91602326591715, 'R': 207.53366110661605, 'U': 169.4507074576842, 'T': 208.4710511838086, 'W': 204.63609535176073, 'V': 203.64146874906243, 'Y': 201.60848207092178, 'X': 208.4710511838086, 'Z': 189.3488614278485, 'a': 164.98772038353297, 'c': 130.40274058511807, 'b': 136.182678603221, 'e': 152.21554876117804, 'd': 186.91602326591715, 'g': 169.4507074576842, 'f': 185.67515355491136, 'i': 177.8779738940577, 'h': 166.49442883971395, 'k': 190.54111501663243, 'j': 181.85294369568038, 'm': 176.51824567111638, 'l': 189.3488614278485, 'o': 128.42374694544839, 'n': 148.81268742654655, 'q': 191.71744182922652, 'p': 97.5692801190056, 's': 161.91598549014589, 'r': 172.33228611268748, 'u': 143.54071140094317, 't': 173.74559316921733, 'w': 185.67515355491136, 'v': 175.14084823836575, 'y': 177.8779738940577, 'x': 180.5451482341688, 'z': 155.5321073606407}
Key -> 43    Val -> {'!': 166.49442883971395, ' ': 143.54071140094317, '"': 176.51824567111638, "'": 158.764824131869, ')': 179.22021565148546, '(': 175.14084823836575, '-': 138.0586267194992, ',': 160.35046267153402, '.': 147.07807172436603, '1': 160.35046267153402, '0': 176.51824567111638, '3': 175.14084823836575, '2': 176.51824567111638, '5': 179.22021565148546, '4': 186.91602326591715, '7': 186.91602326591715, '6': 181.85294369568038, '9': 194.022843381185, '8': 189.3488614278485, '?': 176.51824567111638, 'A': 183.14376905711836, 'C': 170.90072653697982, 'B': 195.15217336078163, 'E': 200.56992099599714, 'D': 175.14084823836575, 'G': 167.98201514942897, 'F': 201.60848207092178, 'I': 183.14376905711836, 'H': 198.44814085182736, 'K': 203.64146874906243, 'J': 173.74559316921733, 'M': 190.54111501663243, 'L': 176.51824567111638, 'O': 163.46165391726268, 'N': 184.4177865009831, 'Q': 181.85294369568038, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 206.58209850632002, 'U': 161.91598549014589, 'T': 201.60848207092178, 'W': 197.36470440972124, 'V': 198.44814085182736, 'Y': 191.71744182922652, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 183.14376905711836, 'a': 132.35521897937878, 'c': 102.377963965339, 'b': 148.81268742654655, 'e': 76.6613826261574, 'd': 147.07807172436603, 'g': 155.5321073606407, 'f': 173.74559316921733, 'i': 161.91598549014589, 'h': 170.90072653697982, 'k': 194.022843381185, 'j': 185.67515355491136, 'm': 163.46165391726268, 'l': 175.14084823836575, 'o': 99.99242447486793, 'n': 163.46165391726268, 'q': 153.88445779047004, 'p': 158.764824131869, 's': 120.23133540304963, 'r': 167.98201514942897, 'u': 134.28170016428584, 't': 157.1587991951802, 'w': 173.74559316921733, 'v': 164.98772038353297, 'y': 194.022843381185, 'x': 181.85294369568038, 'z': 150.52506707481808}
Key -> 44    Val -> {'!': 157.1587991951802, ' ': 128.42374694544839, '"': 164.98772038353297, "'": 145.32086835645492, ')': 173.74559316921733, '(': 169.4507074576842, '-': 158.764824131869, ',': 143.54071140094317, '.': 128.42374694544839, '1': 147.07807172436603, '0': 164.98772038353297, '3': 163.46165391726268, '2': 164.98772038353297, '5': 170.90072653697982, '4': 179.22021565148546, '7': 179.22021565148546, '6': 176.51824567111638, '9': 184.4177865009831, '8': 179.22021565148546, '?': 158.764824131869, 'A': 199.51650967544973, 'C': 141.73721977237847, 'B': 192.87797483044048, 'E': 194.022843381185, 'D': 166.49442883971395, 'G': 170.90072653697982, 'F': 192.87797483044048, 'I': 177.8779738940577, 'H': 191.71744182922652, 'K': 201.60848207092178, 'J': 161.91598549014589, 'M': 197.36470440972124, 'L': 173.74559316921733, 'O': 143.54071140094317, 'N': 179.22021565148546, 'Q': 164.98772038353297, 'P': 191.71744182922652, 'S': 175.14084823836575, 'R': 202.6322973878865, 'U': 141.73721977237847, 'T': 195.15217336078163, 'W': 197.36470440972124, 'V': 189.3488614278485, 'Y': 184.4177865009831, 'X': 195.15217336078163, 'Z': 175.14084823836575, 'a': 132.35521897937878, 'c': 45.40924315179991, 'b': 145.32086835645492, 'e': 111.56580673879706, 'd': 120.23133540304963, 'g': 138.0586267194992, 'f': 161.91598549014589, 'i': 155.5321073606407, 'h': 170.90072653697982, 'k': 189.3488614278485, 'j': 177.8779738940577, 'm': 157.1587991951802, 'l': 169.4507074576842, 'o': 79.43863287521154, 'n': 163.46165391726268, 'q': 132.35521897937878, 'p': 158.764824131869, 's': 124.38401368610383, 'r': 152.21554876117804, 'u': 118.11104266230652, 't': 153.88445779047004, 'w': 173.74559316921733, 'v': 155.5321073606407, 'y': 186.91602326591715, 'x': 173.74559316921733, 'z': 136.182678603221}
Key -> 45    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
Key -> 46    Val -> {'!': 111.56580673879706, ' ': -0.0, '"': 84.84326121943847, "'": 48.88571966645606, ')': 126.41769477293082, '(': 120.23133540304963, '-': 79.43863287521154, ',': 82.16520654532869, '.': 58.780451706960534, '1': 111.56580673879706, '0': 170.90072653697982, '3': 153.88445779047004, '2': 155.5321073606407, '5': 164.98772038353297, '4': 170.90072653697982, '7': 126.41769477293082, '6': 176.51824567111638, '9': 173.74559316921733, '8': 179.22021565148546, '?': 126.41769477293082, 'A': 183.14376905711836, 'C': 164.98772038353297, 'B': 197.36470440972124, 'E': 194.022843381185, 'D': 169.4507074576842, 'G': 184.4177865009831, 'F': 177.8779738940577, 'I': 157.1587991951802, 'H': 186.91602326591715, 'K': 188.14054436573906, 'J': 161.91598549014589, 'M': 199.51650967544973, 'L': 148.81268742654655, 'O': 172.33228611268748, 'N': 189.3488614278485, 'Q': 189.3488614278485, 'P': 184.4177865009831, 'S': 180.5451482341688, 'R': 194.022843381185, 'U': 164.98772038353297, 'T': 177.8779738940577, 'W': 195.15217336078163, 'V': 164.98772038353297, 'Y': 164.98772038353297, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 172.33228611268748, 'a': 163.46165391726268, 'c': 147.07807172436603, 'b': 189.3488614278485, 'e': 175.14084823836575, 'd': 188.14054436573906, 'g': 191.71744182922652, 'f': 167.98201514942897, 'i': 141.73721977237847, 'h': 176.51824567111638, 'k': 176.51824567111638, 'j': 157.1587991951802, 'm': 169.4507074576842, 'l': 147.07807172436603, 'o': 161.91598549014589, 'n': 169.4507074576842, 'q': 192.87797483044048, 'p': 198.44814085182736, 's': 169.4507074576842, 'r': 148.81268742654655, 'u': 158.764824131869, 't': 150.52506707481808, 'w': 167.98201514942897, 'v': 145.32086835645492, 'y': 176.51824567111638, 'x': 170.90072653697982, 'z': 163.46165391726268}
Key -> 47    Val -> {'!': 97.5692801190056, ' ': 107.0407154555233, '"': 145.32086835645492, "'": 104.72703894180583, ')': 130.40274058511807, '(': 147.07807172436603, '-': 141.73721977237847, ',': 120.23133540304963, '.': 102.377963965339, '1': 64.99409285915634, '0': 184.4177865009831, '3': 163.46165391726268, '2': 148.81268742654655, '5': 164.98772038353297, '4': 176.51824567111638, '7': 141.73721977237847, '6': 176.51824567111638, '9': 181.85294369568038, '8': 186.91602326591715, '?': 145.32086835645492, 'A': 188.14054436573906, 'C': 181.85294369568038, 'B': 197.36470440972124, 'E': 191.71744182922652, 'D': 180.5451482341688, 'G': 194.022843381185, 'F': 188.14054436573906, 'I': 120.23133540304963, 'H': 198.44814085182736, 'K': 195.15217336078163, 'J': 176.51824567111638, 'M': 207.53366110661605, 'L': 145.32086835645492, 'O': 188.14054436573906, 'N': 196.2660872835099, 'Q': 202.6322973878865, 'P': 189.3488614278485, 'S': 185.67515355491136, 'R': 202.6322973878865, 'U': 186.91602326591715, 'T': 153.88445779047004, 'W': 209.39435600484003, 'V': 191.71744182922652, 'Y': 158.764824131869, 'X': 180.5451482341688, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 157.1587991951802, 'c': 157.1587991951802, 'b': 196.2660872835099, 'e': 175.14084823836575, 'd': 185.67515355491136, 'g': 194.022843381185, 'f': 148.81268742654655, 'i': 68.00052805676731, 'h': 184.4177865009831, 'k': 184.4177865009831, 'j': 180.5451482341688, 'm': 153.88445779047004, 'l': 92.60519496393752, 'o': 167.98201514942897, 'n': 177.8779738940577, 'q': 192.87797483044048, 'p': 202.6322973878865, 's': 163.46165391726268, 'r': 148.81268742654655, 'u': 173.74559316921733, 't': 160.35046267153402, 'w': 191.71744182922652, 'v': 170.90072653697982, 'y': 196.2660872835099, 'x': 179.22021565148546, 'z': 147.07807172436603}
Key -> 48    Val -> {'!': 160.35046267153402, ' ': 128.42374694544839, '"': 145.32086835645492, "'": 148.81268742654655, ')': 176.51824567111638, '(': 150.52506707481808, '-': 152.21554876117804, ',': 153.88445779047004, '.': 132.35521897937878, '1': 153.88445779047004, '0': 179.22021565148546, '3': 183.14376905711836, '2': 167.98201514942897, '5': 170.90072653697982, '4': 176.51824567111638, '7': 181.85294369568038, '6': 155.5321073606407, '9': 194.022843381185, '8': 167.98201514942897, '?': 164.98772038353297, 'A': 180.5451482341688, 'C': 179.22021565148546, 'B': 185.67515355491136, 'E': 179.22021565148546, 'D': 195.15217336078163, 'G': 194.022843381185, 'F': 180.5451482341688, 'I': 177.8779738940577, 'H': 198.44814085182736, 'K': 183.14376905711836, 'J': 194.022843381185, 'M': 205.61627386559022, 'L': 138.0586267194992, 'O': 190.54111501663243, 'N': 204.63609535176073, 'Q': 204.63609535176073, 'P': 184.4177865009831, 'S': 188.14054436573906, 'R': 194.022843381185, 'U': 186.91602326591715, 'T': 192.87797483044048, 'W': 205.61627386559022, 'V': 173.74559316921733, 'Y': 173.74559316921733, 'X': 177.8779738940577, 'Z': 169.4507074576842, 'a': 166.49442883971395, 'c': 150.52506707481808, 'b': 181.85294369568038, 'e': 163.46165391726268, 'd': 192.87797483044048, 'g': 196.2660872835099, 'f': 148.81268742654655, 'i': 161.91598549014589, 'h': 161.91598549014589, 'k': 170.90072653697982, 'j': 180.5451482341688, 'm': 180.5451482341688, 'l': 175.14084823836575, 'o': 164.98772038353297, 'n': 157.1587991951802, 'q': 199.51650967544973, 'p': 191.71744182922652, 's': 166.49442883971395, 'r': 109.31999222171898, 'u': 176.51824567111638, 't': 52.268211598494425, 'w': 189.3488614278485, 'v': 148.81268742654655, 'y': 176.51824567111638, 'x': 164.98772038353297, 'z': 153.88445779047004}
